唔係「有gear上前」係「上前既戴gear 唔上既比gear出黎」

強迫有gear既即刻上前
只會令

嘗試戴gear既手足有心理壓力，令人卻步

永遠一步一步黎，今日係前面返黎

見到無gear既係咁叫有gear既上前

如果真係想幫前面
應該係講

「我上前，有無人肯比gear我」

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

其實都講左好耐

Push

啱，gear只係防具，仲有只係好低防，唔好令人覺得戴上gear就一定要上最前

推

戴gear唔敢上前既手足，多謝你行左第一步

但如果見到有人上前而無gear，可以交你個gear比佢叫佢，代你上前

push

係 唔敢上嘅點屌都唔會敢
真係敢上嘅就算冇裝都會上

係，唔好迫願意企前一步既手足

而我最睇唔起 專登唔戴gear而迫戴gear既手足上去

推 終於有有用意見

我遲d先推 等救左poly先

咁又唔好話人專登唔戴

咁起碼佢無迫d願意企第一步既手足上去

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

叫人戴左gear既上前
即係自己有心上亦知前面要人，不過自己無gear

咁不如講。我依家上去，有無人可以比個gear我

其實係 有冇GEAR 你都係會去返個個位
反而係心態